過去三十年 香港和台灣做的「好事」

淨係得香港台灣咩
有邊個國家真係同中國零交流先